（世紀難題）點解洪欣紅唔起？

係咪因為大劉簽左佢返黎之後冇諗住捧？

係

咁簽佢返嚟把撚呀？

點解你可以秒回

咁唔紅果d 又簽左..

因為明明綠燈轉眼變成洪欣

邊有

因為佢係西..西女人
唔係紅..姐女人

因為大劉簽佢返黎把撚

抵死賤女人！

冇人捧我呀

😂😂😂😂😂